有無人養開雪貂

想問香港有無地方睇雪貂

有無人啊？

新手養 想問問題
佢啲屎好臭 點算⋯⋯

暗黑色 正 無辦法唯有日日清 再頂唔順去買支專屬佢用香劑噴

同埋係咪味打疫苗唔沖得涼架 佢好臭 好似得3 4個月 可唔可以沖涼架

你入手果陣 無幫你打疫苗？ 正常就三個月後先可以沖涼，但你可以用濕毛巾幫佢擦身，我夏天就一兩個星期先沖一次 冬天一個月左右，佢唔洗成日沖涼，你幫佢擦下身佢都好開心

我喺美國打左一次 黎緊18號又要再打 係要打哂先可以沖涼嘅？

其實我唔係好識點同佢挽 佢咬我係咪要阻止架 但又唔可以話大力 有時咬咬下有啲痛我先整開佢

唔打都沖得，屋企有無貓狗？ 貓狗有打既話，佢可以考慮唔洗打

岩岩接觸佢？ 咬係正常，佢仲細 未識性住 多數會用咬既方式去探索，唔痛就可以，有時咬咬下 玩得開心會忘形 咬痛我就會彈鼻同抓住佢後頸鬧佢，我養左佢一個月多少少，佢呢家4-5個月大，已經無一開始咁成日咬我，應該習慣左個環境

佢既反差

屋企得佢一個咋 反正免費 所以冇所謂

好搞笑😂😂佢男定女呀

如果佢帶佢出街就最好打，唔帶就可以唔洗，不過接觸完狗貓都最好清潔一下先好 再同佢接觸

男仔黎

樓主係香港領養？

你而家仲有冇飬
我準備俾錢買

養緊？